召集所有running man既fans(12)

討論最新一集內容請用Size1及粉紅字

RM最新集數種子下載:

TSKS發佈RM的時間，多為星期日晚上十一點後。
夢想發佈RM的時間，多為星期三晚上。

RM最新集數線上觀看:
由2015年開始，RM獨家播出權重新由土豆及優酷取得，最新集數的線上高清及超清版本大概於星期一凌晨一點鐘發佈，鏈結如下︰

其他RM線上觀看網站:
小漫

楓林網

愛奇藝
﹙因沒得到2015年的播出權，因此自播出2015年1月11日最後一集後便沒有更新，但之前的集數仍能如常收看﹚

為方便觀看土豆、優酷、愛奇藝等內地網站，請使用Google Chrome 並搭載擴充功能程式 Unblock Youku，選擇普通模式以便收看

RM在線直播直播時間及網址:
韓國時間週日下午六時二十五分
香港時間週日下午七時二十五分

推薦直播一
SBS官方直播網﹙會有兩個廣告，需註冊SBS﹚

推薦直播二

[center]Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

[center]Running Mate之社交網站

全昭旻

instagram：

梁世贊

已下車成員:[/b][/red]

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開

Running Man 各成員之社交網站

HAHA

twitter：

instagram：

微博 ：

李光洙

twitter：

instagram：

微博：

池錫辰

twitter：

instagram：

微博：

金鐘國

instagram：

微博：

宋智孝

微博：

instagram：

Running Mate之社交網站

梁世贊

全昭旻

instagram：

已下車成員:

Gary

twitter：

instagram：

微博：

軼事:
E060為開放式結局，請自行判斷，以下為詳細分析

E154由於趕拍「逃脫危機」的關係，因此鐘國完成夢想盃足球比賽後自己先行離開